涉不良營商 健身中心6人被捕

2018年05月18日

涉不良營商 健身中心6人被捕

■涉不良營商的健身中心職員落網。

【本報訊】油麻地登打士街一間健身中心涉嫌以不良營商手法，施加不當影響，逼兩名16歲學生購買分別3,000元及1.8萬元健身會籍。海關經調查後，昨日再拘捕健身中心兩名職員，連同早前拘捕的另外兩名職員及兩名董事，至今共拘捕6人。

海關版權及商標調查科高級貿易管制主任陳燕康指出，上月尾接獲兩受害學生投訴，指於旺角街頭被游說到健身中心免費試玩，其間被扣起身份證及提款卡，職員在未經他們同意之下，聲稱已過數購買會籍，分別為3,000元及1.8萬元。海關接報到場展開調查，於4月24日拘捕健身中心兩名職員及兩名董事（年齡由20歲至64歲）；至昨日再拘捕兩名職員（年齡20歲及24歲），被捕人士涉嫌使用具威嚇性的營業行為銷售服務，違反《商品說明條例》。

■記者溫文學

上一則
又有紅van超載 59歲司機被捕

下一則
毆劫揸𨋢員  賊匿朋友家落網

邊間呢?

登打士街有健身中心咩？

Tf 執左應該冇啦wo

可能係彌敦道與登打士街交界位

睇錯 涉營養不良 健身中心6人被捕

連學生都捉黎當水魚，唔係咁賤啊？

呢班仆街拉晒就啱

好

一向都係賤

16歲都劏咁賤

之前俾人SELL 過
好似係個間

話只係俾教練費 唔洗月費
平時自己上去任玩
上嚟問過巴打話唔好信
無理佢

提款卡無密碼過到數咩

係咪和富商業大廈

呢啲嘢永撚遠都係拉個伙記，從來未撚聽過會拉個老細

屌乸星，我就唔撚信個老細唔知情

可以改名再起過間

16歲死𡃁仔就有咁多錢

拉埋董事啦

7樓定8樓有一間 上年開

新年儲落都有啦
死窮鬼

新年利是得100蚊

戇尻仔新年儲落 你收冥通呀

其實啲人返工返到比人拉
做嚟把撚
揾埋唔夠打官司
正正經經開健身中心
長做長有喇

就算係個伙計都唔怕啦，上次有單健身狗拍枱威嚇女學生又係俾海關拉被告上庭，最終咪又係輕判社服